# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-02 21:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: oj/admin.py:10 oj/templates/oj/course/assignment.html:65
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: oj/admin.py:12
msgid "Auto grader"
msgstr "自动评测程序"

#: oj/admin.py:21
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Registration"
msgstr "说明"

#: oj/admin.py:22
#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:27
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: oj/models.py:11
msgid "Will be used in course home page url"
msgstr ""

#: oj/models.py:14
msgid "Enter a course name (e.g. Math, Chinese)."
msgstr "请输入课程名称（例如: 数学，语文）"

#: oj/models.py:17
msgid "Enter a description for your course."
msgstr "请输入课程简介"

#: oj/models.py:39
msgid "If you have any news to remind students, please enter here."
msgstr "如果你有什么信息想提醒学生的，请在这里输入。"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:21
msgid "Passed"
msgstr "是否通过？"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:21
#: oj/templates/oj/course/assignment.html:24
#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:30
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:24
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:29
msgid "It seems that you have not started yet."
msgstr "您似乎还没开始。"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:45
msgid "Deadline"
msgstr "截止时间"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:48
msgid "The deadline of this assignment is"
msgstr "作业截止日期是"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:52
msgid ""
"You still have enough time to finish this assignment before the deadline."
msgstr "您仍可以在课程结束前完成此作业。"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:54
msgid ""
"Sorry, you have passed the deadline. Please finish the assignment as quick "
"as possible."
msgstr "对不起，您已经错过了截止日期。请尽快完成作业。"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:67
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:88
msgid "Previous"
msgstr "往前"

#: oj/templates/oj/course/assignment.html:95
msgid "Next"
msgstr "往后"

#: oj/templates/oj/course/base.html:28
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/description.html:7
msgid "The publisher did not provide any description."
msgstr "发布者没有提供任何说明。"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/description.html:13
msgid "How to submit?"
msgstr "如何提交"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/description.html:14
msgid ""
"When you are ready, you can submit your solution at the 'My submission' tab."
msgstr "准备好提交后，您可以在 '我提交的作业' 选项卡上，上传作业每部分的文件。"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:7
#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submit.html:8
msgid "Create submission"
msgstr "新建提交"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:22
msgid "Your submissions"
msgstr "你的提交"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:33
msgid "Passed?"
msgstr "是否通过？"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:60
msgid "N/A"
msgstr ""

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:67
msgid "Being Graded"
msgstr "正在评测"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:88
msgid "Show Grading Report"
msgstr "显示评分报告"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:90
msgid "Hide Grading Report"
msgstr "隐藏评分报告"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:98
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submissions.html:111
msgid "You have not submitted any solution yet."
msgstr "你还未提交任何解答。"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submit.html:26
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submit.html:38
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: oj/templates/oj/course/component/assignment/submit.html:39
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: oj/templates/oj/course_list.html:5
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: oj/templates/oj/course_list.html:29
msgid "View Detail"
msgstr "查看详细"

#: oj/templates/oj/course_list.html:36
msgid "You have not register any course yet."
msgstr "你还未注册任何课程"
